白滑大髀薇娟舒華 入一入黎

2-2CUP撚左喇 和波=反CUP

支持薇娟舒華

本身贏架你老味
俾你燈死咗

樓主拎左扣一半iq做代價先換到追和

用埋佢條命換贏啦 冇人會介意

樓主係私怨撚

哲狗

Totti講得好

吾會理佢 係人低潮時仲要踩多腳